# Leçons sur la création d'un (tout petit) module NodeJS - partie 2

## Intro

## node-gulp et yeoman
Chaque fois que je balance ```yo node-gulp``` je dois ajouter quelques modules et changer quelques configs. Je vais donc forker ma version de node-gulp et espérer voir mes commits acceptés upstream.

## Packager un module
Voici les étapes que j'ai suivi our rendre mon module disponible par ```npm install mon-module```.

### git
Préférer gitlabs au lieu de github, voir comment ça s'agence avec npm.

### npm

## Conclu
